議事規則

點解無乜人反對？改到機會有幾大？